各黃圈聽住, 良心口罩放工會賣冇得輸

有眼見尋日阿布泰今日誠哥
黎親搞事既都係d 藍絲廢老
出現問題原因係因為有打尖插隊同埋貨源有限
如果我地可以做到將黃店既貨分散俾工會(例如係HA 工會/救護)
就可以pin point 地將口罩發放俾有關會員
當然仲可以發放俾其他公會
一黎用誘因去令人加入公會
二黎係可以名正言順filter 走曬d 廢老藍絲同埋師9
佢地要買既就問返佢地既工會
同時會員都盡量唔好再係出面排隊搶
避免所有口罩都則重左係黃圈入面

至於學生方面建議從黃圈學聯方面發放
如果可以既話就盡量以低少少既價錢賣俾學生
令到我地年輕既一代都可以得到保障

以上係我係其他post 度搵出黎整合
如果認同希望大家推到去所有賣口罩既黃圈商店

光復香港時代革命

推

都要返到貨先得

抗疫保命
推翻暴政

班藍絲廢老再買唔到口罩真係會暴動

百分之一萬支持。

ok gogogo

有得諗

淨係出左ig post 話會黎緊會有口罩返既都唔止3-4間
如果繼續係以散貨出街既話只會益左更多炒家佬同埋大陸人
因為佢地可能總動員間間有得賣既都排吊高d 貨黎賣
D 藍絲又積埋半年既貨係度驚死到仆街都仲要買

依個係黃圈發大既最好時間
將工會同黃圈connect 起黎
每間舖同工會搵個代表搞個group 集合total 有幾多貨, 然後工會就以會員比例去用有正常盈利既價錢購買
可能最後公會都係打個和
但起碼真係令到會員數目提升
同埋真係將口罩可以以會員限購1-2盒既方式賣出去

麻煩大家如果識工會代表或者黃圈老細既同佢地講依個idea
如果覺得ok 既麻煩盡快實行

push

推！

有諗頭！

推完再推

推，應該咁做

呢個可以

仲想救香港既就同我推
又可以抗疫又可以加速準備大三罷
點解唔做????
連登已經比五毛同埋黑警滲入曬
除時連tg 話買果班都係炒家
要真正幫到香港人就只有工會

係吖
整埋個黃色國外補給線
搞個香港人既集運
防止無良支那截貨

支持

Push

Push 到黃圈工會一齊做野

係囉 工會要有依d優惠先可以吸引人嘛
唔係入工會是為什麼
好提意

推呀屌你
正經post 就冇人推
D 乜野藍絲踢閘就住咁吹水

P牌推唔到

香港人都係貪少便宜
有個工會可以繼續同黃圈keep 住有優惠既話就會令黃圈keep 住壯大

推唔到照推

群情洶湧 口罩革命正在靜悄悄地萌芽

真係真係事實貪少便宜係本性

可唔可以靠口罩光復就睇今舖
麻煩識得黃店店主或者係有心帶口罩酒精既都盡量以工會形式發放
放心你地一定會有錢賺去繼續keep 住run

Push 到去各黃店工會呀大佬
麻煩係工會成員既係tg group 都share 去工會組織俾佢地睇
一定要有一邊主動搵先至成立到

正呀呢班支那廢老
又昆假野又昆二手口罩，社會最低層垃圾係咁

推，支持

唔錯

推！好似教協咁

推呢個

口罩係不分黃藍，藍嘅交叉感染，你都唔會好過

推，搵大j幫手宣傳開去

方法幾好

我又要入工會，唔知工聯會得唔得呢

無阻止佢地出去排屈臣氏/卓越果d排，宜家分散左仲易安排啦

Pish

去屈記現場推 呢個
藍屍 香港人 咩人都去搶！！
政府令大家瘋狂的

政府半億口罩存貨地點流出

突發 已有證據證明警署有大量口罩同防護物資

就係因為見到教協既形式黎發大工會
工聯會都係因為有d 平野先至有咁多人入
唔好覺得工會淨係為左搞次罷工而實行
而係一定要永續落去
要永續就一定要有工會福利先至可以令人繼續做會員
定期搞d 急救班/興趣班/講座/福利都係教協同工聯會既手段
衰既要改, 好既要學
香港人! 入工會!!!

冇錯
只係將黃+藍/在職+廢老分隊處理

俾工會真係一絕
推撚到工會會員過50%

工聯會到依家仲龜縮緊就知咩事
班藍店根本全部都係想賺到盡
點會去放俾工賊會

up

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

藍絲無口罩就好心出少d街

幾好諗頭

認同 派口罩仲要有香港人優先政策 要有三粒星 雖然新移民都有三粒星 但至少篩選走一班人

tui

超好主意!!

入工會先係重點!! 抗爭不息。

入咗公會先畀買

😀

總之就唔撚好再益啲廢老藍絲

比工會！全民工會！

有得諗！

Pin

gchi

Pinned

1

好似好

唔止係連登push
要push 俾黃店老細/工會入面

ok push

有諗頭

番到貨
仲唔會比政府派海關充公先得

呢家港共無野做唔出

Btw 支毒山！

咁做就岩

推呀！

好撚頭

好主意！

推咗先
黃色口罩圈

到時藍絲都入埋公會

認同

黃色公會先有？

力推

正喎

點暴?燒政總?

ok wor

光時

入公會審查唔到黃定藍

早前日回覆入面都提出過，會員限定。

同教協一樣，咁先證明口罩係回饋返俾同路人。

推
唔好益廢老藍絲

第時有乜野出位言論就可以將佢資料送中篤灰

藍絲入工會唔緊要
最緊要係令到工會壯大
同埋真係filter 到有需要既用戶/用會員黎限住購買數

推
屌你藍絲廢老食屎啦

agger

gd idea

叫阿布果d 放到香港各黃店
係黃店幫襯完先可以買
咁仲好
黃圈x口罩
唔再係純鬥排隊

見到有4隻5毛/炒賣狗反對bor

同埋唔好再免費派罩
非常時期 仲免費派比人任拎任扔
一定要收成本價

黃店門檻太低
要工會先得

成本價mark up返少少我覺得合情合理
免費派實俾人拎去炒多過真係用

叫d工會開多幾個點賣
唔洗集中曬一度
同埋賣埋比全日制學生

之前有suggestion話加價捐錢 其實仲好

諗法幾好 推

燒屈臣氏

推！！！買口罩，順便登記入會

收口罩！放公會！

依個只係一次性
但係只要黃圈同工會繼續壯大跟本唔怕
加價捐錢但係唔夠貨一樣會俾班藍絲搞事
但係用工會名義就唔同講法
因為只限會員佢地唔會有聲出到
要買就搵返自己工會

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

藍絲欺善怕惡
緊係恰屈臣氏啲職員啦

買口罩 入工會

當然要
如果好似ha 公會入會排咁耐就大件事
多開地點
有需要既話可以工會同工會間合作做聯合招募
例如性質相似既可以即時轉去有關公會處理
再簡化既就係登記成功就即送一盒口罩
當係入會費既回饋

Tui

幫手一推
有諗頭

不如試下打散d 貨去黃店賣，鼓勵d 人去黃店消費

你係咪想間間黃店俾人淨係買口罩阻住做生意?

係喎！！！！醒！！！

好Q

推廣大黃圈

佢地點暴動都唔會俾人拉，有冇所謂，等睇戲

等佢哋捉住林鄭嚟屌

推呀推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

盡快踢哂所有人入工會，方便大罷

PUSHH 有腦

P

吸引人入工會都好

利用人性行大義冇問題

推 支持

PUSH

大推

推爆佢

再推

黃色健康圈

一定要咁，順手令人入工會

一早咁話

超級有諗頭支持

黃色補給線

推呢個! 仲可以真正實名制，確保每個人都攞到保障

支持 好諗頭

支持，不過到依家都無我行業既公會啵！

呢個要推

支持！

網上銷售 杜絕廢老

好想睇班廢老買唔到口罩個閪樣

其實只要會員係轉規則淨係係工會買既話
出面個市應該唔會咁痴線
同埋黃店都唔一定要100%貨源都俾曬公會
留返小量俾前線/有需要既銀髮
但都係要做登記制
一個月淨係俾買1-2盒

Good idea

冇錯啊 大力支持

拉

正皮推post

其實即係教協咁

大大力推

置頂先

最緊要交收途徑得黃絲先知，唔會外傳，一陣入黎扮黃抽水

Support好主意

係工會入面賣
係出面實俾d 藍絲圍

公會發起募集

真 全球除咗台灣限制出口之外我諗周圍都俾人掃緊

返就點都返到d
但係最緊要係確保去到手既真係有需要既人唔係廢老炒家

要推到俾老細會長們見到呀!!!

支持阿布

呢個誘因好正

佢地唔會啦 成班得把口

推呀
仲未有老細出聲呀!!!

有貨
但想派比低收入區既老人家
識得上網入工會既人唔會夠佢地既境況慘

推，推，推！

Good ar pish

推推

推推推

推推推推

等緊黎日好耐

推推推推推

到時廢老入完會, 罷工都唔夠票罷

工會人數唔夠一樣唔夠牙力
你10000個人有4成人罷
同得1000個人十成人罷都係上者嬴

幫你整做文宣 強推！

thanks!@!

推

廢老藍絲中國人有黨啊
學乜撚野人買口罩

入工會

推
黃色補給線

建議即場加入工會就送一盒口罩

如果推得成，世界各地黃絲兄弟都可以幫手響當地搵貨，供貨過黎!

推呀屌

識玩 一定要比黃色工會先
仲有守護孩子既銀髮族

去柴灣政府貨倉攞

Good idea 推

推呀

甴近平

可以直接搵牧師再由佢地賣俾所有銀髮手足

入工會買口罩

831

good idea

訂咗啲level 3貨同防護服想留俾醫護
如果真係搞得成請留tg thank you

方向正確
但方法有D難實行
都好
有個概念再去改善

諗得過

pu

真．口罩暴徒

好主意